# tparallel

Реализуйте api, дублирующее поведение `t.Parallel()`.

Тест - это функция с сигнатурой `func(*T)`. Вам нужно реализовать функцию `Run(topTests []func(*T))`,
запускающую множество top-level тестов.

Каждый тест получает аргументом уникальный объект `*T`.

В начале все тесты выполняются последовательно. Если тест вызывает `t.Parallel()`, то он становится
параллельным и блокируется на этом вызове. После этого, запускается следующий последовательный тест.

Когда все последовательные тесты завершились, все параллельные тесты разблокируются и продолжают своё
исполнение.

Функция `Run` выходит, когда завершились все тесты.

Тест может запускать под-тесты вызывая `t.Run`. Тест считается завершённым, когда завершилась его тестовая функция и 
завершились все его подтесты.

Под-тест начинает своё выполнение последовательно, блокируя вызов Run. Подтест может стать параллельным,
вызвав `t.Parallel()`. Такой тест должен продолжить исполнение, после того как функция родительского теста
завершилась.
